\assignementTitle{}{7}{}

У чего можно измерить мембранный потенциал?

\begin{enumerate}
    \item Эритроцита
    \item Остеона
    \item Нейрона
    \item Клетки верхнего слоя ороговевающего эпителия
    \item Клетки слизистого эпителия
    \item Мышечного волокна
    \item Лейкоцита
\end{enumerate}

\answerMath{1, 3, 5, 6, 7.}